點解我每逢夜晚喺啲少人地方同情侶迎面行過, 個男仔一定會好大動作咁拖實女友?

本身佢地普通咁行
我一同佢地迎面對視之後就會咁? 明明我又無特別望條女?

係曬命 係勝利者嘅宣言
一切盡在不言中

你似痴漢

你太令囝條仔驚你steal his hoe

我無葡萄佢地囉

我中上only

佢地太weak

怕你係死gay佬會插佢屎眼
要捉住條女定驚

me alpha male

你網上alpha 現實beta

話你知佢有女友唔係gay
叫你搞gay搵第二個